今年歐聯決賽巴狗撐邊隊

難得今年兩隊都唔like你地隊垃圾
巴狗仔支持死敵皇狗定怨婦猁

賤種vs怨婦

疤點解要憎利呀ching

文盲？

點解要支持

古天奴梗係撐痢啦

樓主死皇狗 決賽見啦撚樣

支持完法甲之後意甲再之後德甲
最後梗係撐埋英超

唔係喎
你地一路撐皇馬對家好撚肉緊
隊隊都關你地事
一路燈到人入決賽

假巴

死疤狗仲肉緊過對面架

曼聯或成最大贏家

屌你老母死利狗 唔順超炒我456

師兄唔好抽咁盡ok?

我一定大大力bin

死基佬我屌你老母

死鍠狗躝開啦 我問緊地上最強牙

反彈

一定係獌聯啦

on9=假巴

咁連登無真巴了

樓主決賽撐邊隊